仆街公司：年三十都要做到4點

屌你老味年年都要做到年三十先捨得收爐，要賺到盡用到我地盡人先夠皮。大時大節無次係早收嘅，仲好意思話體恤我地，提早兩個鐘收，咁你不如咪撚早放啦，我真係屌你老味好多謝你咁皇恩浩蕩啦！

呢啲仆街老闆賺埋賺埋聽天收啦！

你唔中意咪唔撚好放

一團和氣呀

Btw 我年廿八開始放假啦

我無得早放
銀行狗

年三十無得放早都係咁啦

仲要用返上年張通告

不過張通告好on9
年30係食團年飯
年28先大掃除
垃圾無撚腦hr

打錯字
唔會連續2年雞年卦

老實講，我間公司個hr真係好不知所謂的

做埋d 野好收工啦

我430啊

屌你老母 我初5要番工呀

大掃除，辦年貨，團年飯
放四點做得邊樣

開頭以為 你間公司咁度縮

連通告都用上年果份

再加上果種大恩大德 語氣

完全 港式pk老闆

屌，我公司乜日子都冇得早放

年30放夜晚十點

放到初十開工
但扣你年假呀屌你老味

做點心 屌你老母最怕過年

星期六開始放 放到初八

我老媽子年三十收凌晨2點
平時正常收10點半架

政府都係咁

酒店員表示唔洗ot都執到，仲想放早

CLS公司

返中學 年30都要返 無早放

全世界放哂假唔知返去做乜鳩